「蒙古討論」復旦大學教授權威宣布：成吉思汗是漢人，震驚世界

復旦大學教授宣布：基因測試表明，成吉思汗是漢人

復旦大學研究稱成吉思汗是漢人，這類研究的邏輯嚴謹嗎？

具體到成吉思汗的後代的Y染色體類型這個科學問題，目前在嚴肅的科硏論文和數據裏也有不少了。李輝指的O3下面的M117，這確實是漢族最大的類型，但蒙古尤其內蒙古也有一些。另外的硏究還有支持C3*星簇（現在已經更新成C3b2b-F3273，主要在草原民族，漢族很少）或C3d（也已更新名稱，目前是Cα1a1-M407，這個在漢族或北方民族都有一定分佈）是成吉思汗所屬支系的，目前數據裏O3a1c-002611（漢族的大類，內蒙的蒙族也有）的樣本也有一些。

另外關於蒙古西征，拔都係沙皇？忽必烈從來不是蒙古大汗？

蒙古西征1

蒙古西征2

蒙古西征3

蒙古東征日本

支那人真係侵略成性

已經癲撚左

咁唔好再鬧日本侵華啦
人地只係報中國成吉恩汗侵日之仇

除左content farm 有無其他source

唔係韓國人咩？

中共最鐘意拍清國劇😂

2017年嘅新聞仲要係kknews post嚟做咩？

咁就死啦
漢人自己歧視返漢人

所以入侵過既外族都係中國人

日本冇侵華
日本人都係漢族
係日本人不滿大陸統治，應該叫做日本起義

口交部： 中國人從來都無侵略其他國家

全世界都是漢人
牙侵刀系

耶穌都係中国人

日本人都係漢族

一早就知
如果唔係on 9支那人
點會當大清同蒙古係清朝同元朝
呢兩個唔係中國人朝代
越南都無呢兩個朝代

馬克思都係中國人 姓馬

kknews 當笑話睇就得

斯拉夫人都係漢人

12世紀蒙古統治過南俄羅斯

事實係漢人比蒙古人姦到全部有蒙古基因，所以中國是蒙古部分

韓國人都係漢人

好彩日本人侵中失敗, 同埋八國聯軍無成個中國霸曬

如果唔係日本人都八國人都係被中國人

當年日本侵華成功咪變哂大和民族

成吉思汗唔通係郭靖？